---
title: Sobre mi 
subtitle: Estudiante y robótico
comments: Muy bien
---

Mi nombre es Marcos

- Yo tengo clases de robotica con mi profe Rubén Antolí
- Me gusta jugar a fornite
- Me gustan los video juegos

### esta es mi historia

